## Задание

Создать новое React приложение с двумя модальными окнами.

#### Технические требования:
- Создать приложение с помощью `create-react-app` или `Vite`.
- Создать на главной странице 2 кнопки с текстом `Open first modal` и `Open second modal`.
- По клику на каждую из кнопок должно открываться соответствующее модальное окно.
- Создать компонент `Button` который должен иметь следующие свойства, передаваемые из родительского компонента:
  - Цвет фона (свойство `backgroundColor`)
  - Текст (свойство `text`)
  - Функция при клике (свойство `onClick`)
- Создать компонент `Modal` который должен иметь следующие свойства, передаваемые из родительского компонента:
  - Текст заголовка модального окна (свойство `header`)
  - Должен ли присутствовать крестик для закрытия окна справа вверху (boolean свойство `closeButton`, значения `true/false`)
  - Основной текст модального окна, который будет показан в его центральной части (свойство `text`)
  - Кнопки, которые находятся в нижней части модального окна, переданные в виде кода в формате JSX (свойство `actions`)
- При открытом модальном окне оставшаяся часть страницы должна быть затемнена с помощью темного полупрозрачного фона.
- Модальное окно должно закрываться при клике на затемненную область снаружи его контента.
- Стилизировать кнопки и модальные окна с помощью SCSS
- Кнопки должны быть разных цветов
- Модальные окна должны содержать разный текст.
- Дизайн модального окна дается в [PSD](./modal-window.psd) файле.
- Одно модальное окно сделать как в примере дизайна. Для второго нужно использовать другой текст и другие кнопки (выберите любые).
- Все компоненты должны быть созданы в виде ES6 классов.

#### Необязательное задание продвинутой сложности
- Вместо SCSS стилизировать компоненты с помощью JSS или Styled Components
